其實呢家韓流係咪退左

見出街都冇乜好新穎嘅韓系打扮
定係因為bigbang唔係度所以韓流都終於開始沒落
利申冇接觸太耐韓國文化純粹好奇

周杰倫都要扮韓仔, 就知未完啦

中分頭個髮型始源地係香港